[求救]想問點退波飛

急
有冇巴打知道個流程?

完場打返去話自己買錯就得 之後佢會退返入ac

退到了 唔該巴打

聽講要去澳門退